覺唔覺皇馬班友唔屌係唔化？

無牙朗係度屌鳩佢地 西鳩佢地面
成班即刻雜亂無章 波都唔識踢
始終皇馬班友同中国人一樣 是要管的

成班公司冗員
經理下下要屌,踢一腳先郁一郁

球會文化個個買返去都會覺得自己變左做超級球星
以前都仲有牙朗呢粒真正既superstar係到 仲要個教練係球王黎 其他人就算想發作都無人會理
但依家兩個大佬走左 成班友又開始發巨星夢

猩猩賓周唔甘心活係牙朗之下做下把位，點知被佢地恨到擔大旗就柒到一仆一碌

皇馬其實唔洗勁教練 只需要一個有份量嘅人震住佢地就夠

唔屌唔鬆化

根本佢地都忽視左牙朗個影響力
唔係淨係入球 呢班球星根本就唔團結
咁高咁大
只有牙朗一個眾星之上可以帶領
而牙朗係最好既榜樣
最勤力 最敬業 最有鬥志

一個拖舟都壓得住班球霸